請問大家覺得人中邊一集最好玩？

玩完木村，想入手

0, 極
極2都ok

早晨

謝謝

我玩完極再玩0

真係玩到我心酸

（劇情上）

我想玩經營場所

咁你唔憂無得玩
集集都有

0
聽人講5都好好玩

唔洗諗，0完爆

0劇情，支線，小遊戲都正

5

我當極2完咗

0同5
整2同6好垃圾

0、極

想從人中劇情入手應該從0 1 2定 1 2 0咁玩？

0 極 維新

一定係零啦

0, 無得拗

0， 維新

離題一問，每集劇情關聯大唔大？
剛玩完0，唔玩極，直接玩極2，會唔會有劇情駁唔到？

極2一開始有得睇返極d劇情

0

咁睇完極2回顧極既劇情，極係咪劇已透，唔使玩極？

是咁的，其實我有極，未玩，但想玩極2先，因為極2係問朋友借碟，唔想hold人太耐，但又擔心咁樣會唔會劇透左極或者接唔到劇情

當然啦